紐約時報：巴西調低中國科興疫苗有效率，意味著什麼？

……

與其他疫苗不同的是，中國科興CoronaVac採用的是比較舊的技術，該技術使用化學物質來減弱或殺死病毒，然後將其放入疫苗，以在接種者體內激發抗體。但是殺死病毒的過程會削弱疫苗的效力，導致免疫反應的時間縮短或降低。

「這是美國人和歐洲人沒有採用這種較老技術的原因之一。」康乃爾大學疫苗專家約翰·摩爾(John Moore)說。「一輛維護得不錯的福特老爺車也能從武漢開到北京，但我個人會選擇特斯拉。」

……

原文Link

一輛維護得不錯的福特老爺車也能從武漢開到北京，但我個人會選擇特斯拉

TSLA又嬴

中肯!

笑緊大陸技術落後

Tesla go go go

藍絲一定要支持

我知，係佢句野串得黎又幾好笑

鬼佬D幽默感

Tesla

又贏

Tesla上太空添呀

原來可以調?咁下次調高啲囉

下次比多D維穩費

Tesla車中國做呀，中國又贏

Ford咁都中鎗

老爺車

一句講明曬

用福特比喻係因為連舊款疫苗都係西方國家發明，同中國冇關

支畜:
Ford made in USA
Tesla made in China

「滅活」最大問題係等於自己主動感染

原諒大陸仲未偷到個技術返黎

死鬼佬 武漢肺炎就係made in Chi-Na
知道中國製有幾好未